const dummyData = [
    {
        question: "What does 'NaN' stand for in JavaScript?",
        options: [
            "Not a Number",
            "Not a Null",
            "Name a Number",
            "Number a Number"
        ],
        answer: "Not a Number"
    },
    {
        question: "Which of the following is a JavaScript data type?",
        options: [
            "String",
            "Boolean",
            "Undefined",
            "All of the above"
        ],
        answer: "All of the above"
    },
    {
        question: "What keyword is used to declare a variable in JavaScript?",
        options: [
            "var",
            "let",
            "const",
            "All of the above"
        ],
        answer: "All of the above"
    },
    {
        question: "Which method is used to convert a JSON string into a JavaScript object?",
        options: [
            "JSON.stringify()",
            "JSON.parse()",
            "JSON.object()",
            "JSON.convert()"
        ],
        answer: "JSON.parse()"
    },
    {
        question: "What is the output of 'typeof null' in JavaScript?",
        options: [
            "null",
            "object",
            "undefined",
            "NaN"
        ],
        answer: "object"
    },
    {
        question: "Which of the following is NOT a JavaScript framework?",
        options: [
            "React",
            "Vue",
            "Django",
            "Angular"
        ],
        answer: "Django"
    },
    {
        question: "How can you create a function in JavaScript?",
        options: [
            "function myFunction() {}",
            "function:myFunction() {}",
            "create myFunction() {}",
            "function = myFunction() {}"
        ],
        answer: "function myFunction() {}"
    },
    {
        question: "What does the 'this' keyword refer to in JavaScript?",
        options: [
            "The current object",
            "The previous object",
            "The global object",
            "None of the above"
        ],
        answer: "The current object"
    }
];
